港女為咗$35膠風箏，瘋狂發癲鬧人，Call埋差人

喪鬧人哋，聲稱鎅爛佢隻膠風爭人哋講完Sorry，繼續唔忿氣喪鬧人班發爛渣港媽，拍片鬧人就得人哋拍片就聲稱香港有肖像權真係極品中之極品！
利申：本人並非肇事者

中国肺炎

中國肺炎

Chinese Pneumonia

來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

Jm9

浪費數據

香港冇個人肖像權

推